點解香港Levis咁乸貴

一條牛仔褲要成千銀，澳洲一條先幾十澳紙

果邊無咁多支那人嗎

日本outlet $200 HKD
仲要買二送一

用途唔同

澳洲啲款柒到

等大減價先買囉

levi‘s 啲款咁柒都買

點樣成千呀
咩款又唔講

仲有人著架咩

有冇同一款先？
有既話大把人掃左放IG賣
如果既話好難比較

雖然你都可以問點解外國麥當奴咁貴

澳洲超市貨?